2017-5-2 沒有wendy的一天 陰

圖後補。。。

2017-5-2 沒有waiwai的第5g幾多天 陰

波台狗又搞事=.=

2017-5-2 至2099-5-2 瓏狗沒有女神的第5g幾多天 陰

收爺啦

屌你咩
講到龍b 1/5俾女飛咁

2017-5-3 瓏仔無女的第二十年

波台狗話極冇反應

第g個100天

1百幾十日咁上下啦

就完啦 人地轉科

有女咪串啦

娜恩

3p ok?

Waiwai 3p ok？

4p

屌你老母

因住有性病
臭g慢慢同唔同人做

似你咩=.=

但系吾同瓏b做